[推] Check下自己做咗選民未

push

Login唔到即係未係？

我試咗好多日都係login唔到

新登記? 要交表14日後先肯定check到成功未架

我17號郵寄

deadline 前14日內整 係咪唔可以喺2/7之前check 到

有冇人12號之後搞既收到通知？我呢幾日打左幾次去個熱線想問下都係線路繁忙

打普通話會易d有人聽（聽講）

登入到點解仲係2018年既

我早過你都未check 到

佢話如果搬咗屋要6 月2 日前登記，但係我6 月尾先搬屋咁點

推